(有圖) 利撚話美斯罰球個下係自己衝埋法賓奴到

笑大人個口

是但啦 下場咪又係比我地利記反cup

in river we trust

其中一條友之後又話人牆排得衰
應該係反巴多過利迷

死猁狗係咁上下

好少見人話梅西係狗

支持樓豬

係點？

話得好

hi

啱呀

又真係反cup wo

預言家

樓主做cap圖狗又要柒左肉酸到

美狗

你老母d骨都係咁上下，散曬既

樓主呢？